{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011100",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 펜타하우스펜션 (스파)"
    },
    "text": "巨済の海に面しているオーシャンビューペンタハウスは、窓の外に見える風景が美しいです。 このペンタハウスはスパ客室を保有しており、心身の疲れを癒すのに良いです。 最大2回まで無料でスパが利用でき、ペンタ2号客室は秀麗なオーシャンビューまで印象的です。 また、すぐ隣にはバーベキュースペースがあり、スパとバーベキューパーティーを一緒に楽しむこともできます。 特にペンタ2号客室でスパを利用する場合、1回当たり追加料金が発生し、浄水器は3階にございます。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の入室も不可能です。 新型コロナウイルス感染症の予防のため、防疫指針を厳守しており、防疫措置と換気のため、早期入室は不可能であり、22時以降の入室時には予めご連絡ください。 宿泊客以外の訪問客は駐車や入室が不可能であり、入室時に発熱チェックが行われ、発熱や咳の症状がある方は入室が制限されます。 駐車はペンション専用駐車スペースが使用でき、追加車両は近くの遊覧船駐車場や船着き場に駐車できます。 周辺には農所モンドル海辺、興南海水浴場、水安海水浴場といった海水浴場が位置しています。 ペンション内には共用浄水器が備えられており、チャンモク水産センターと近くのマートで必要な物品を購入することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンタハウスはどのような風景が見えるのですか？",
            "answer": "巨済の海に面しているため、美しいオーシャンビューが見えます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室とはどのような設備ですか？",
            "answer": "スパ客室では心身の疲れを癒すことができます。最大2回まで無料でスパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンタ2号客室で利用できるスパはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンタ2号客室では秀麗なオーシャンビューが印象的です。ただし、スパ利用時には1回当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュースペースはどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュースペースはペンタハウスのすぐ隣にあります。スパとバーベキューパーティーを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。また、未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "防疫指針を厳守し、防疫措置と換気のため、早期入室は不可能です。22時以降の入室時には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客以外の訪問客は入室できますか？",
            "answer": "宿泊客以外の訪問客は入室が制限されています。入室時には発熱チェックが行われ、発熱や咳の症状がある方は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション専用の駐車スペースを利用することができます。追加車両は近くの遊覧船駐車場や船着き場に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には農所モンドル海辺、興南海水浴場、水安海水浴場などの海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で必要な物品を購入することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内には共用浄水器が備えられており、チャンモク水産センターや近くのマートで必要な物品を購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 517
    }
}